admin 請del post

（緊急）尖沙咀手足留意！！！！

原 Facebook post 以delete 同埋出咗澄清

Facebook 澄清post